ninja究竟點解咁多人睇

我冇玩過fornite只不過得閑睇下twitch直播
但見到佢一個人成十幾萬viewers
仲要係長時間咁多人
我睇左一陣淨係知佢應該都幾勁
但係賣技術直播又唔係得佢
究竟點解佢特別多人睇到咁誇張
已經去到係支撐起成隻game係twitch既排名

佢應該係fortnite最勁過個，加上佢有為慈善盡力，唔好唔記得羊群效應，啲人多數睇排行榜最高果個咪愈嚟愈多

仲有佢先鍾意跳最多人嘅地方，殺數平均又多，相對其他咪唔悶

如果係外國黎講真係好少 之前上過中國的直播網睇 唔出名的都成百幾萬人睇

未見過佢唔係第一

咁你姐係冇咩睇佢

Total view hours 331 minutes

好少睇，頭先又第一，連續17場

Shroud同過佢排
仲勁過佢啦

不過佢做live係出色
見過佢cosplay住打機

佢死鬼左